其實香港有無摔跤玩

廢事有人問係咪摔角
摔跤即係角力
係不停撻人落地
香港好似無見過有人玩

我個仔間學校有相撲學會

Lords Of The Locker room

奥運嗰種摔跤？

ho lun正